又話樓爆，大圍又收爆票

利伸，無錢買

班傻淡又得個酸字

又話好多人移民既仲咁多人買樓

*【新盤票王】柏傲莊I示範單位日日排長龍 終截收2.27萬登記 97後收票新高*

新世界及港鐵合作旗下位置在沙田車公廟路18號的大圍站上蓋新盤柏傲莊I（柏傲莊第1期）周六日開售391伙，價錢629萬起，地址荃灣愉景新城商場3樓的柏傲莊I示範單位由上周六起連日出現排隊人龍，最終截收逾2.27萬認購登記，榮登97後新盤票王，打低2017年荃灣西站全‧城滙2.25萬紀錄。

柏傲莊I自上周五公布價單，周六開始對外開放示範單位後，除了周二因颱風關係而停開外，日日早上均見長長人龍排隊睇示範單位及進行認證登記，周六日人龍更須等候8小時，周日更須要提早截龍，熱鬧場面為近年新盤罕見。

97後票王。移民撚移左返香港

移走唔夠移入多...

移到民就唔俾買樓？？

其實可以點？照你咁講大陸冇人買樓啦

我入左A1

爸打真有錢
我a2

樓市gogogo買完放係到3年升一倍

講真 A1 都好難中

做咩仲要痴住黨鐵，係咪睇好佢，炒到咁貴

低調啦，一陣傻淡都買就炒貴哂

明知抽中都冇錢買，放棄咗

A2 & B only 揮手區 🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♀️

我都照入埋a2 & B

唔中都冇計

屋企人都用曬所有名 最後呢三個名

廢淡話係97先兆

俾d買唔起既人 搵個理由死撐下啦
仲2047

返而剛剛出左樓下商場圖則
有興趣可以睇睇

你自己今日都未搞得掂，要諗27年後嘅事 賭2047樓爆

2047前層樓應該賣左幾次